賤種文尼d動作仲陰濕過拉莫斯

基本上場場都會有精華片段 d動作勁撚陰濕 竟然無一次紅牌

啲死黑鬼無性

利狗dna差

冇踢斷你腳咪算好分已拎 理撚得你

錫菲聯都然曼年，下場送埋3分比阿狗啦

最衰都係拉莫斯

拿卡射撚爆迪基亞啦

唔好啦

艾達臣嗰次有無紅

反正曼年對其他隊都會然返想騎住車狗牙

職業: Dirty Worker

下次先啦 反正車狗都keep住會失分 杜狗咁撚傻閪

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下皇馬
成隊演藝學院畢業
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌

佢又拉又踢 痴撚線

thiago都係賤閪種, 吓吓殺人咁撚樣

條垃圾賤種陰撚濕濕 第一日知?

BLM

成班狗黎

條撚樣一直都踢暴力足球

nigga就是賤

樓主做好fact check 先

下下都要去到盡
唔夠仲要加d附加動作

比隻力架踢下好過空難啦

今季wo

你上面隻狗仲要衝入黎護犬 得佢咁唔知醜

你開post冇講邊季

提醒你唔好選擇性失明

下面幅圖係杜奧巴攞黃牌，真係經典

所以點會夠曼聯玩

人地無講就唔知咁撚蠢？

Ramos幾時有陰濕過？

咁呢兩個動作係邊季？
你咁醒你講

西導演又想用獌嚟spin走文尼d動作仲陰濕過拉膠

而家屌緊文尼喎 關獌撚事

同高普一撚樣

你用文尼同Ramos比較
點解唔用evans 同 麥佳亞比較既

因為屌得唔合理囉
講陰濕
曼聯認第二都冇人認第一

呢d動作未至於陰濕啦 死文尼狗場場都起飛腳 你係弱智定咩呀 護撚到咁

犯規就係犯規

其實講曼無問題 不過其他人未至於可以同文尼狗比較啦 咁多隻利狗得佢中意衝出黎柒

係呀 你用狗眼去講就咩都合理嫁啦

佢用塊面撞佢隻腳

How do players get red cards?

A player will receive a red card if they:

are guilty of serious foul play
are guilty of violent conduct
spits on a person
deny the opposing team a goal or an obvious goalscoring opportunity by deliberately handling the ball
deny an obvious goalscoring opportunity to an opponent moving towards the player's goal by an offence punishable by a free kick or penalty kick
use offensive or insulting or abusive language and/or gestures
receive a second yellow card in the same match

起掙都係紅牌
咁曼聯式lock頸點解冇紅牌

呢球比左紅牌
曼聯犯規冇紅牌

咁你問球證囉 點解

你做咩話自己

係 曼聯收賣左球證呀

你中意啦 又港父式回應

所以你唔夠膽講曼聯陰濕？

討論利 就要拎曼出黎講 仲要咁撚柒都要衝住護犬

以家討論緊文尼wo 你咪開一個post 討論曼聯陰唔陰濕囉 你係咪弱智嫁其實

MMA 話人陰濕

隻死力架好鍾意借啲意瞓落去人哋度

佢最中意爭波 就順便踢人一腳 你話一兩次都唔叫陰濕 佢差唔多場場都有

真
琴晚睇熱刺 佢係咁用個鞋尖踩鳩人 明知攞唔到波都唔收
之後喺禁區 俾人食咗位都可以成個剷落去

開撚左
你睇唔到

其實你開唔開都唔關我事嫁

超越拉莫斯未

獌真係有問題 但係佢spin到成隻小學雞咁
呀邊個邊個都有做啦 點解剩係屌我
成個post比佢搞到屌獌多過屌文尼 已經唔係屌猁呢隊波喇喎

條傻閪猁狗仔真係好撚on9

佢終於發現自己柒唔出聲 條友係小學雞 唔抵得人地話佢隻狗 講半版其他人

對答又小學雞 講野又無用腦 真係勁撚on9

咁你問我有冇開
我答左你

拉莫斯仲慘
比你地消費咁多年
拉莫斯係無辜

我話你要講曼就死返出去你個post慢慢討論 唔需要係到講 明？ 每一次回覆前用下腦先 應你好似教小朋友咁

賤種狗閪西西徐志摩之前係度話人點解成日反痢
對住塊閪鏡問下啦，就下多得你呢挺狗閪痢迷呀

問番啲痢狗囉

佢中度弱智 同明叔一撚樣 明叔幫下手應佢

邊個消費拉莫斯

我入黎咪就係要踩你場囉

你中意啦 踩啦慢慢小學雞

用文尼同拉莫斯比較仲唔係消費緊拉莫斯？
咁多人唔用，你用拉莫斯？

你都幾自相矛盾
又叫我出去
又叫我慢慢踩

諗清楚先回覆

咁唔係可以點 你小朋友咁扭計要踩場啦 唔肯走 唔係點呀 又想偷換概念但又無腦

咁應該用羅拔臣啦, 一樣好撚多陰濕野
文尼同羅拔臣, 你撐邊個多啲呀

覆返你
應該用文尼同麥佳亞比較
大家都係英超

用麥佳亞同文尼比較公道

荷蘭叻.jpg

咁文尼賤好撚多啦
踢頭收山腳乜都齊, 仲要扮蘑菇

說話唔係咁講
你估曼聯魔性 係浪得虛名
只不過好多人選擇性失明
扮睇唔到

冇話睇唔到, 只係猁狗仔啲野賤好撚多姐
你點spin都spin唔到隻nigga陰濕過拉狗架啦

有冇吹罰先
再講，英超執法問題都唔係第一日的事
睇下麥佳亞犯規連吹都冇吹
係唔係想spin走麥佳亞做dirty work都冇事

你認為麥佳亞果兩下犯規會輕微過文尼？

應撚左呢句先啦
屌你老母死痢狗

[url]
[/url]

睇唔睇到
文尼邊名麥佳亞陰濕

停左幾個月

學樓主邏輯

美斯咁樣即紅

起飛腳
根據你定義
夠唔夠陰濕？

屌

好心你唔好比人抽到你水啦
好撚弱智
又唔睇下麥佳亞做左好多dirty work比人睇到

應左啦

你咁講我係唔會驚

仲要停兩場
相反麥佳亞
打人踢人都冇事
黃牌都冇

佢不停咁想spin去麥佳亞, 點知spin極都唔走

仲係講緊隻文尼狗, 好柒

仲要有var 都無事

上場足總盃對曼聯高下立見啦
文尼狗 泰亞高 法賓奴殺人咁款 得一張黃牌
曼聯唔入流

呢d基本啦
睇左咁耐波都睇化哂

上場悶到仆街wor
咪老屈

緊係spin唔走
選擇性失明
不過唔好以為冇人講就代表冇發生

選擇性失明 呢句嘢啱哂你條垃圾啦

睇唔睇到

睇到好開心啦

不過賤種文尼都仲係陰濕狗

對於唔識波既人黎講可以咁講
師兄唔識波唔緊要
睇多d

識唔識波嘅人都覺得賤種文尼係陰濕狗

睇唔到同文尼/麥佳亞有咩關係

其實無關係

大家記住賤種文尼係陰濕狗就得

上面有埋gif 文尼足總盃果球你都可以話人老屈
人地唔識波 你最識波

唔知你spin乜春 大方承認文尼係茅西係咪好難
正如曼迷一樣會屌普巴手腳唔協調 屌龜啲小動作
其他隊有球員茅 唔等於你隻文尼狗唔係茅西

標題：文尼好撚陰濕
回應：下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯下點解你唔屌曼聯

球員打法係你主觀睇法

可惜足球球例唔係講主觀睇法
係講白紙黑字

如果係茅，有比牌咁係合理
但點似得曼聯又茅又冇牌

點樣白紙黑字都spin唔走

總之賤種文尼係陰濕狗

標題應該用： 英超邊個最茅又冇比牌

球例講明唔係用白紙黑字寫明有嚴重犯規就要比紅牌咩？
咁點解有d球員可以嚴重犯規都冇事

文尼好撚陰濕之曼狗最陰濕會唔會好d

文尼狗 泰亞高 法賓奴殺人咁款 得一張黃牌

比一條gif想老屈3個？

老屈幾多個唔重要

賤種文尼點都係陰濕狗

知自己九唔搭八啦

你唔好淨鳩up啦
係咪曼聯每次茅都冇拎過牌？
而痢就每次踢人 做陰濕野都有牌？

法賓奴同羅拔臣都做左不死人好多次啦

同你講都哂鳩氣 比人鞭果啲說話就駁唔到 無視

佢成日默認左文尼係賤種 希望屌埋麥佳亞個心舒服d

認真, thiago幾時斷腳兼死全家
尋晚係咁鳩落剷 擺明殺人 死賤鳩種

佢以前係拜仁好似無咁？ 高普教嫁

無睇開佢呀, 點知原來係條死賤畜

Sob 教 麥佳亞殺人

唔賤唔去利啦 球迷都賤過人

係咪曼聯每次茅都冇拎過牌？
係

kane

某會員話成個post比佢搞到屌獌多過屌文尼 已經唔係屌猁呢隊波喇喎

好啦

咁討論球員有咩行為啦
而家又屈去球迷果度

會唔會太低質呀

俾兩張圖想老屈每次?

你入黎證明左利迷係低質啦 唔洗屈

唔知做乜 都係比較文尼同拉膠
無啦啦入黎講麥佳亞唔陰濕？
死猁狗玻璃心到 自己開post無人回
係要衝入嚟柒

賤種曼聯仲陰濕過拉莫斯

幫樓主推一推

曼迷套路：

文尼好賤，我針對球員，唔係針對成隊波
下一步，一個球員賤，成隊利記好賤
再下一步，球隊夠賤，領隊仲賤
最後： 利迷好賤

學曼迷邏輯

佢仲自high緊

唔入黎睇下曼迷有幾低質
好似行過街邊睇到有乞衣咁

因為曼狗夠賤，冇爭議性

已經撚到佢好嬲好嬲 佢而家應該谷到面都紅哂

修狗 般尼狗 對曼聯啲粗野攔截呢？
想睇

算撚柒閪數啦狗閪痢

你搵完比我睇
我會話俾「兩張圖想老屈每次?」

頭果張麥佳亞俾人通渠渣喎
俾人通渠都茅啊？

季衫對熱狗 拉美拿條賤種打完人無事，馬斯亞比人屈紅
你又唔撚見話出黎吠？
番去含狗撚啦 學人扮正氣

白卡仔咁係度repeat 又repeat

唔夠曼聯個馬騮屎忽咁紅

真係茅

我係你老母見到咁弱智
夜晚桶撚死你再跳樓算
幾時拎番張白卡呀

屎波又茅

仲有保辛華踩人果腳

車仔踩完人都識道歉
曼狗呢

得la
屌你老母死獌狗

你同麥佳亞一樣係監躉

茅

你咁暴力
你自己坐監算啦

好大對比

暴力成癮

屌奶星西西徐志摩又表演以一擋百

死癲狗以為自己好撚叻仔
馬達成立基金月捐1%人工 呀
屌你老母番去庇護工場食屎啦

終於見到明叔

唔洗爭 兩隊都大把陰濕狗
但呢個po主題係講邊個/邊隊
我諗唔洗多講

文尼就似綿羊

馬達捐果d錢就係比你呢d乞衣用

[url]

[/url]

打和ok?

白痴仔
柒撚到
得喇，文尼捐就最撚偉大

吠撚到傻閪咁無野講搵野黎講

你反問你自己

持平咁講句，佢呢個假設幾合理

咁你咪自己開囉

我唔係針對你
不過佢個行為都幾典型曼狗
都係暴力、茅的代表

你啱

駁唔到

呢下光明正大

文尼成撚日一開波就黃啦 利申成日買佢發生事項入球

西西徐xx都幾撚長氣 又係死唔服氣個種

港父嘅死黨嚟

港父 miss fan 西西徐xx

煩撚過港父
港父會扮瞓
條友會死唔斷氣
係咁spin

更經典係佢仲踢到然後事後照X-Ray發現斷左條肋骨

佢係唔會正面回答任何野 但不停自high繼續講其他 勁撚癲

你睇佢啲語氣成個on9小學雞咁
乜乜乜 曼狗就是 茅加暴力的代表
佢老母閪小學作文堂作上腦咩

我地講文尼
佢就係咁講曼聯曼聯

佢作文9成係off topic個類人嚟

歌都有得唱：杜奧巴，很想去捕捉他。

回應你，文尼踢艾達臣犯規，有紅牌

你唔止講文尼Wor

要講文尼就講文尼囉，點解要講埋泰亞高,又要講高普
都唔知邊個先係弱智啦

學你邏輯，作文off topic

樓主開post講文尼，但內文講其他球員
你個topic離哂題
你一定係小學雞

開工嘈到收工

你都入埋黎
樓主一定好開心
好高興

勁撚小學雞
唔會得冇利迷入嚟同你圍爐啦

講撚完文尼 po哂gif po哂圖做例子
你又spin番去曼聯 講鳩咩
要認唔難一句唔難咩

而家咁樣你玩撚哂啦
又屈番對家錯 真係多謝你令人越嚟越憎猁迷

恕我軟弱
返屋企煲劇算

贏左波拎3分我自己慢慢J就可以, 你地加油

可唔可以接番走你地個利迷

你一開波 呢d留言都顯示你針對利迷啦
唔通人地逼你講

?你噏乜鳩

講嚟講去都剩係搬到兩張圖出嚟好心咪死撐啦

佢d手足都唔入黎撐佢

兩張都夠啦
而且唔止兩張
睇清楚

文尼咁茅，最衰都係獌聯

同樣道理 文尼法賓奴羅拔臣同泰亞高都係賤種狗

又話只係講文尼一個？

兩張都夠收你皮

你離題先喎

樓主第一個講先

得兩張咁少仲想收人皮
你仲煩撚過吉村春代狗

死心咪屈啦
樓主#16 講先
見唔見到呀垃圾

你閲讀障礙？佢哋屌緊你spin喎

屌你用黎用去都係文尼踢艾達臣果張

你話我離題
我咪話樓主離題先囉

講緊同隊嘅人有咩問題？

算啦佢根本都唔明我地屌佢乜

又話講文尼一個人
講講下就講成隊
屌你不如開另一個post講？

下？原來你唔單止閲讀障礙 仲盲撚咗

咪係囉
你想話文尼好茅，犯規冇牌
事實係文尼犯規有牌wor
你睇唔到？

拉莫斯已經好咗好多

#22個留言唔只離題 直頭同topic完全唔關事
然後#22個位白咭佬spin樓主離題

好嘢!

咁你出果張相想點先

出撚埋fa cup張gif
又扮睇唔到

好嘢!

文尼係賤種 西西徐志摩係spin狗

講緊#19
明明呢個post講文尼
樓主想spin去講泰亞高

屌
你用文尼踢艾達臣，話文尼冇牌
文尼果腳咪拎左紅牌囉
你fact check都未做好就學人出post?

成個波台睇緊你柒

不如回應咗#22先再講其他?

文尼係賤種 西西徐志摩係spin狗

出片囉as u wish

樓主做好fact check 未

咪有其他例子囉

然後個post又變咗我開呀?

文尼係賤種 西西徐志摩係spin狗

俾多條你

今季有？

你冇講邊季

你只係講場場

對住弱智不用太認真回覆 朝早都想認真討論 發現佢唔正常 柒到無手足入黎幫佢拖

咁咪係囉 你又知我唔係講今季？ 竟然你都識我無講

又閲讀障礙又盲 仲要認錯人

好撚正佢每次覆我都冷笑咗下

原來猁迷on9唔係扮 係真on9

所以咪答左你有紅牌
你7左先問我有冇講邊季

咪當佢傻仔咁玩下 反正全人類笑緊佢

佢一早柒左勁唔開心 不停自己打泥交戰 講野又9唔搭8

是但啦
反正你都唔夠講

冇人會好似你咁柒將自己隊啲嘢spin落去其他隊到 成個小學生咁

慢慢陪你玩

因為文尼的例子唔夠說服力
曼聯例子就唔同啦
深入民心

你中意 唔夠再開埋2 比你慢慢講

I Make stupid people famous

收熱狗皮，有咩問題？替天行道添啦

原來仲係阿Q精神病人

佢堅係似白咭佬 奉勸曼迷出街小心比佢斬

icu瞓左幾耐
文尼仲唔深入民心？ 根深蒂固tim啦
賤種真係與生俱來

又屈

對你黎講可能係

你好笑到
就算曼真係陰濕 咁就代表文尼唔陰濕？
又點樣屌得唔合理法

其實條白卡仔勁嘅
一個人攬炒哂咁多人寶貴嘅時間

icu瞓左幾耐
曼聯仲唔深入民心？ 根深蒂固tim啦
賤種真係與生俱來

係你地先咁得閒

咪話左做人唔可以以偏概全

谷左咁耐仲唔爆呀？

原來你谷左咁耐，慘

癡撚線 咁樣都推到post

隻傻閪仲係到以一敵百, 仲以為自己好撚勁
但啲point完全說服唔到人

上撚埋熱門岩岩

icu瞓左幾耐
文尼仲唔深入民心？ 根深蒂固tim啦
賤種真係與生俱來

On9仔有無問下你老母點解生到你咁弱智

我屌你老母有咩事就扯曼聯落水？
仆街仔

佢性格係咁 一見到有人屌利就拉曼聯落水

好撚似港父條戇鳩

港父識潛水扮訓 佢唔識

因為要拉闊件事黎睇

拉多1隊叫闊？

佢個世界得2隊

用左車仔例子
但人地車仔球員會道歉
Total 2隊

唔止

你班賤種瘌痢有道過歉咩？

魔性重現

利迷 = 惡魔

好撚驚個白卡仔

曼迷出哂名惡

監躉仔

咁你呢個post開係連登做乜鳩
你唔去問球證?

咁點解樓主要開post

開po要同你解釋

駛唔駛等你批不反對通知書

樓主想問下連登仔覺唔覺文尼D動作陰濕過拉膠又要問球證?
係咪樓主開post要猁迷批先比開

其實係咪真係咁多猁撚係on9 定因為on9先迷利

兩樣都啱 一啲天生賤種 一啲後天on9

所以我唔可以入黎澄清事實？

我唔知你咩球迷
不過我知你一出世就係玻璃心
接受現實啦柒頭

柒完又想spin走呀

仲以為開po要等你隻黑警批不反對通知書

咁多嘢問，返去問下你隻雜種狗老母點解生到你咁柒蠢好過啦

又老屈我係黑警

你地除左識老屈仲識做咩？

老屈文尼
老屈其他人

你老母你真係仲煩撚過屈穎妍
唔通你老母就係屈穎妍？

你開得post就預左有人討論架啦
唔係咩叫討論區
咁鐘意控制人
你返去控制你老母幫習總含撚啦仆街

Ok
49000第一
利第二
Fair?

是但啦

Who fucking care

你係撚討論緊咩?你係逼人認同獌狗啲人陰濕過猁狗仔啲人
不過可惜你啲point又唔夠說服力, 講野又on9, 最慘係你啲獌狗朋友都唔撚入黎幫你口, 因為你太撚on9
獌啲人係陰濕, 唔代表文尼唔係陰濕, 根本就冇衝突

利又比人秒到唔撚出聲

現實咪就係你班賤種猁狗係陰濕撚咯
人地隊的確都係有陰濕嘅人
但你點拉曼聯車偉落水 你條文尼狗都係賤種陰濕dirty

如果控制就搵連仔ban咗你條賤種, 唔駛你keep住柒

你老母唔死都無用, 生到你咁柒蠢, 直接拎去火化啦

搵邊隊spin都無用, 文尼點都係陰濕狗

最撚憎羅拔臣陰陰濕濕
抽完人水笑笑口 搵雲迪克幫佢出頭

post撚埋文尼fa cup又矛又暴力嘅證據啦
係你條友扮睇唔到姐
扮睇唔到就話人老屈

有冇諗過點解你d猁迷朋友冇人幫你拖呀
因為你係老鼠同港父之流呀柒頭

學樓主邏輯，想講其他球員就開post講
唔好係到講

不如你睇下上星期曼聯輸左比錫菲聯，比好多爸打開post,比人抽到水都乾埋, 曼狗都冇聲出

講到球球文尼犯規冇食牌
知唔知咩叫陰濕

客觀黎睇，隊隊波都有誤判，不過我咪比你睇下仲有其他例子囉，你唔好選擇性失明

曼狗出名4424
由費sir 到var 年代係人都知
點會唔夠說服力

我暫時未搵到其他隊有陰陰濕濕行為
你自我安慰都搵個好d的籍口

你咪講文尼囉
我keep佳講曼聯
你吹呀

同我話你段嘢有咩關係
果然真係弱智 定你閱書理解攞u

咪再spin啦白咭仔

文尼落腳好勇，不過球證見到，吹罰，咁仲算唔算陰濕？

依個post就係主要講猁狗仔, 隊隊都有咁你咪隊隊都開個post講囉
依家係你失明睇唔到文尼啲陰濕野, 冇見你認過佢陰濕, 淨係話獌狗都有陰濕, 唔敢認文尼陰濕

咁我直接答你，因為佢地唔認同文尼係陰濕，所以廢時回覆你

咁你知唔知咩叫陰濕先

下？
做乜鳩
你真係白咭仔嚟架喎

如果用你個標準話文尼陰濕，咁曼聯陰唔陰濕？
係我的標準，文尼的行為唔夠曼聯陰濕

咪就係你條文尼陰濕先冇食牌
同條賤狗羅拔臣一樣 不過羅拔臣再細膽啲
識唔識中文

屌 佢識中文就唔會到而家都咁弱智啦

陰濕咪就係多小動作囉, 批踭推人收山腳咁囉, 其實同球證睇唔睇到吹罰係冇關係
文尼批左踭但球證睇到吹罰咁佢都係做左啲陰濕野都唔知你係咁jer住有冇吹罰做乜撚
球證唔吹嗰啲叫4424, 唔撚係叫陰濕, 陰濕係講啲球員多小動作呀傻閪

事實係文尼好撚多陰濕野, 批踭收山腳都齊

你d手足話得兩張相唔夠說服力

同一個邏輯，你post得一張就想收人皮？

文尼冇食牌都講得出
你連fact check都未做好
收皮啦

獌係陰濕呀, 咁同文尼陰濕有乜撚關係?

所以咪話你唔識足球囉
呢d係足球一部分
你第一日睇波咩

gif同片都有啦 靜係文尼都有2張gif 幾段片
你又扮睇唔到 衰過港父扮瞓

多謝你終於肯間接認你隊猁係賤種
你呢句嘢應該都會比人cap低架喇白咭仔

做左衰野人地見唔到先叫陰濕wor

陰濕就陰濕啦, 乜撚野足球一部份未撚見過有人話批踭係足球一部份你講到咁, 點夠你講呀

學你手足邏輯
唔夠說服力

拎d證據出黎講囉
冇證據你講咩都得

淨係上面都有條gif上季文尼對諾域治推左人一下再入波啦, 咁咪陰濕囉

你地一路死屈都幾撚慘

淨係上面都有文尼收山腳批踭gif啦, 自己碌上去睇啦, 你殘廢架?

唔夠說服力呀嗎
有冇新證據先

原來推一下就叫陰濕
你對英超身體對抗性的文化都幾不足

根據你地標準，陰唔陰濕？

7分鐘開始睇啦, 文尼都幾次啦, 夠證據未?

陰濕呀, 同文尼一樣囉

呢d片好多都係利被粗野侵犯畫面

文尼有開掙？

06:52見唔見到
被侵犯

陰濕招出100次畀人抓過幾次咁咯

文尼狗冇批踭就唔陰濕？

呢條本好似係野野都比球證吹wor

你咁撚樣都可以話唔陰濕
你真係唔識波

你想講起飛腳呀嗎
咁有冇證據呀？

上面推跌後防球員再入波 呢啲濕鳩招當無數？

得呢啲先係陰濕招？而且我都冇指明起飛腳
你自己都心虛先護航

你手足講又拉又踢

所以咪話你地唔識足球，普通身體對抗都可以話係陰濕，膊頭撞膊頭你會唔會話陰濕呀

依下唔撚係叫開踭?上面我post過一次啦
依家證實左你先係選擇性失明多謝你自己認證左

被侵犯左, 所以其他動作就唔洗理?
猁迷新理論

你淨係睇到佢被人侵犯, 佢侵犯人睇唔到

你賤種文尼狗個膊頭識伸長嘅？ 橡膠果實？

有冇吹罰？有吹罰咪得囉

唔好再同佢拗啦ching佢先係選擇性失明嗰個

兩邊一齊有冇動作？

No complaints from my side. I accept this goal,” Farke told the Pink’Un.

教練都話no complaint

咁其他呢?成條片咁長, 你jer住一個黎講

上面ibra夠有吹罰啦
咪一樣陰濕囉

猁狗仔唔使spin啦, 點都改變唔到文尼係陰濕既事實

同獌狗一樣陰濕, 滿意未

問返你手足點解要留意7‘00
點解佢唔講其他時間

呢球冇伊巴動作咁明顯、又冇攻擊性
都可以話係陰濕
只係普通動作

冇人改變你主觀諗法

呢隻閪閪真係似足精壇猁撚

7分鐘開始有幾次同你淨係講某一次你係咪有閱讀障礙

驚你唔知7分開始有幾次都係文尼, 驚你失明到成段片搵唔到文尼啲閪野

咁你繼續主觀唔認文尼陰濕啦

批踭都普通動作
駁唔到了

仲未嘈完 嗰隻白卡佬都幾癲

猁狗真係癡撚線 可能要打爆光先叫有攻擊性

輸了

話明陰濕又點會明顯呀

球證吹罰左仲唔明顯？
都話你唔知咩叫陰濕

即係你個例子唔夠代表性囉
好似曼聯咁果幾個例子冇爭議性啦，係人都覺得係有攻擊性

咁要問下普巴啦
普巴都成日批掙
如果用普巴做標準，咁文尼呢d唔算嚴重既

成條片咁長，咁點解要jer住7分鐘講？唔通文尼被侵犯、被「陰濕」又可以唔算？
所以做人唔可以選擇性失明
不如講下文尼被陰濕次數仲好啦

果幾次的原因係咩你唔講？雙方有動作你唔講？

0702 費蘭甸奴侵犯文尼
再推文尼
算唔算陰濕呀？

隻死猁狗到而家仲死撐緊

隻白卡仔啲語氣好撚正

又係你呀陳生

講事實姐

事實我地一早講已經左啦
係你唔肯面對啫

Ramos 連消帶打都有機會直紅 文尼其實離譜過幾個不死人 話哂幾個不死人都紅過幾次

點知文尼
中堅 左右閘 防中都有份

對曼城紅左又當睇唔到？

呢句說話同你講都合法

呢句說話同你講都合理